加二, 加三嘅老屈時間又開始

死屎狗

食大財團最穩陣

加一

快餐店

今日都雙工啦，比多少少難為你咩

加唔係問題，門口寫明丫
入到去坐低叫野食時先話你知
冇套餐叫，所有單叫，收加二加三

新年返工唔辛苦呀

留喺屋企食杯麵

Mcdonald